點解NIKE 冇晒airmax 1賣，成年都唔見😳😳😳

係咪啲撚屌收起晒來炒